msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Project Manager\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-09 20:13+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-10 00:01+0900\n"
"Last-Translator: Redmilk <admin@redmilk.co.kr>\n"
"Language-Team: Redmilk <admin@redmilk.co.kr>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: cpm.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: class/activity.php:72
#, php-format
msgid "Project created by %s"
msgstr "프로젝트 생성자 %s"

#: class/activity.php:78
#, php-format
msgid "Project details updated by %s"
msgstr "프로젝트 세부 정보가 업데이트됨 - %s"

#: class/activity.php:89
#, php-format
msgid "Message \"%s\" created by %s"
msgstr "메시지\"%s\"이(가) %s에 의해 생성 됨"

#: class/activity.php:101
#, php-format
msgid "Message \"%s\" updated by %s"
msgstr "메시지\"%s\"이(가) %s에 의해 업데이트 됨"

#: class/activity.php:116
#, php-format
msgid "Message with ID %d was not found in the database"
msgstr "데이터베이스에서 ID가%d인 메시지를 찾을 수 없습니다"

#: class/activity.php:122
#, php-format
msgid "Message \"%s\" deleted by %s"
msgstr "메시지\"%s\"이(가) %s에 의해 삭제 됨"

#: class/activity.php:143
#, php-format
msgid "Task list \"%s\" created by %s"
msgstr "작업 목록\"%s\"이(가) %s에 의해 생성 됨"

#: class/activity.php:156
#, php-format
msgid "Task list \"%s\" updated by %s"
msgstr "작업 목록\"%s\"이(가) %s에 의해 업데이트 됨"

#: class/activity.php:169
#, php-format
msgid "Task list \"%s\" deleted by %s"
msgstr "작업 목록\"%s\"이(가) %s에 의해 삭제 됨"

#: class/activity.php:193
#, php-format
msgid "Task \"%s\" added to task list \"%s\" by %s"
msgstr "작업 \"%s\"를 \"%s\"작업 목록에 %s가 추가함"

#: class/activity.php:209
#, php-format
msgid "Task \"%s\" updated by %s"
msgstr "작업 \"%s\"이(가) %s에 의해 업데이트 됨"

#: class/activity.php:225
#, php-format
msgid "Task \"%s\" completed by %s"
msgstr "작업 \"%s\"이(가) %s에 의해 완료 됨"

#: class/activity.php:228
msgid "Task marked as done"
msgstr "완료로 표시된 작업"

#: class/activity.php:243
#, php-format
msgid "Task \"%s\" marked as undone by %s"
msgstr "“%s”작업은 %s에 의해 실행 취소 됨으로 표시"

#: class/activity.php:246
msgid "Task reopened"
msgstr "작업이 다시 열림"

#: class/activity.php:261
#, php-format
msgid "Task \"%s\" deleted from task list \"%s\" by %s"
msgstr "작업 \"%s\"이(가) 작업 목록 \"%s\"에서 %s에 의해 삭제 됨"

#: class/activity.php:277
#, php-format
msgid "%s commented on a %s"
msgstr "%s이(가) %s에 대해 코멘트 함"

#: class/activity.php:283
#, php-format
msgid "%s updated a comment on a %s"
msgstr "%s이(가)%s 에 대한 댓글을 업데이트 함"

#: class/activity.php:291
#, php-format
msgid "%s deleted a comment"
msgstr "%s이(가 )댓글를 삭제 함"

#: class/activity.php:302
#, php-format
msgid "Milestone \"%s\" added by %s"
msgstr "마일스톤 \"%s\"이(가) %s에 의해 추가 됨"

#: class/activity.php:313
#, php-format
msgid "Milestone \"%s\" updated by %s"
msgstr "마일스톤 \"%s\"이(가) %s에 의해 업데이트 됨"

#: class/activity.php:324
#, php-format
msgid "Milestone \"%s\" deleted by %s"
msgstr "마일스톤 \"%s\"이(가) %s에 의해 삭제 됨"

#: class/activity.php:335
#, php-format
msgid "Milestone \"%s\" marked as complete by %s"
msgstr "마일스톤 \"%s\"를 %s이(가) 완료로 표시 함"

#: class/activity.php:346
#, php-format
msgid "Milestone \"%s\" marked as incomplete by %s"
msgstr "마일스톤 \"%s\"를 %s이(가) 미완료로 표시 함"

#: class/admin.php:34 class/loader.php:59 class/project.php:719 cpm.php:211
msgid "Settings"
msgstr "환경 설정"

#: class/admin.php:41
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: class/admin.php:45
msgid "E-Mail Settings"
msgstr "이메일 설정"

#: class/admin.php:67
msgid "Link to Backend"
msgstr "백엔드에 링크"

#: class/admin.php:69
msgid "Link to Front-end"
msgstr "프런트 엔드에 링크"

#: class/admin.php:75
msgid "File Upload Limit"
msgstr "파일 업로드 제한"

#: class/admin.php:77
msgid "File Size in Megabytes. e.g: 2"
msgstr "파일 크기 (Megabytes). 예 : 2"

#: class/admin.php:81
msgid "Projects Per Page"
msgstr "페이지 당 프로젝트"

#: class/admin.php:84
msgid "-1 for unlimited"
msgstr "무제한의 경우 -1"

#: class/admin.php:88
msgid "Task List Style"
msgstr "작업 목록 스타일"

#: class/admin.php:91
msgid "Pagination"
msgstr "페이지 번호"

#: class/admin.php:91 views/project/single.php:23
msgid "Load More..."
msgstr "더 보기..."

#: class/admin.php:91
msgid "Lazy Load"
msgstr "레이지 로드"

#: class/admin.php:95
msgid "Task Lists Per Page"
msgstr "페이지 당 작업 목록"

#: class/admin.php:101
msgid "Incomplete Tasks Per Page"
msgstr "페이지 당 미완료 작업"

#: class/admin.php:107
msgid "Completed Tasks Per Page"
msgstr "페이지 당 완료 된 작업"

#: class/admin.php:113
msgid "Project Managing Capability"
msgstr "프로젝트 관리 능력"

#: class/admin.php:115
msgid "Select the user roles who can see and manage all projects."
msgstr "모든 프로젝트를 보고 관리 할 수있는 사용자 역할을 선택하십시오."

#: class/admin.php:121
msgid "Project Creation Capability"
msgstr "프로젝트 생성 기능"

#: class/admin.php:123
msgid "Select the user roles who can create projects."
msgstr "프로젝트를 만들 수 있는 사용자 역할을 선택하십시오."

#: class/admin.php:132
msgid "From Email"
msgstr "발신자 이메일"

#: class/admin.php:139
msgid "Links in the Email"
msgstr "이메일에 링크"

#: class/admin.php:141
msgid ""
"Select where do you want to take the user. Notification emails contain links."
msgstr ""
"사용자를 이동할 위치를 선택하십시오. 알림 이메일에는 링크가 포함되어 있습니"
"다."

#: class/admin.php:147
msgid "E-Mail Type"
msgstr "이메일 유형"

#: class/admin.php:151
msgid "HTML Mail"
msgstr "HTML 메일"

#: class/admin.php:152
msgid "Plain Text"
msgstr "Plain 텍스트"

#: class/admin.php:157
msgid "Send email via Bcc"
msgstr "숨은 참조를 통해 이메일 보내기"

#: class/admin.php:160
msgid "Enable Bcc"
msgstr "숨은 참조 활성화"

#: class/admin.php:168 includes/html.php:1443
msgid "- Select -"
msgstr "- 선택 -"

#: class/admin.php:225
msgid "<h2>Flash Sale! 40% Off! Biggest Sale For WP Project Manager!</h2>"
msgstr "<h2>반짝 세일! 40% 할인! WP Project Manager! 최대 할인!</h2>"

#: class/admin.php:226
#, php-format
msgid ""
"<p>We are running our biggest flash sale! A whopping 40% off for first 100 "
"orders!</p>"
msgstr "<p> 우리는 반짝 세일을 실행 중입니다! 선착순 100개 까지 40% off! </p>"

#: class/admin.php:236
msgid "Get the Offer"
msgstr "제안 받기"

#: class/ajax.php:227 includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:90
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:207
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:288
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:49
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:99
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:148
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:203
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:254
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:49
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:53
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:99
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:147
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:211
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:255
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:51
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:55
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:99
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:147
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:212
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:261
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:146
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:193
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:51
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:105
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:163
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:241
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:292
msgid "Invalid project ID."
msgstr "프로젝트 ID가 잘못되었습니다."

#: class/ajax.php:419 class/ajax.php:470
msgid "Access Denied"
msgstr "접근 거부"

#: class/ajax.php:426
msgid "Username is required."
msgstr "사용자 ID은 필수입니다."

#: class/ajax.php:430
msgid "Email is required."
msgstr "이메일 주소는 필수입니다."

#: class/ajax.php:434
msgid "Invalid email"
msgstr "잘못된 이메일"

#: class/ajax.php:438
msgid "Username already exist"
msgstr "사용자 이름이 이미 있습니다"

#: class/ajax.php:442
msgid "Email already exist"
msgstr "이미 존재하는 이메일 입니다"

#: class/ajax.php:451 class/ajax.php:482
msgid "Are you cheating?"
msgstr "속이시는 건가요?"

#: class/ajax.php:457
msgid "Project ID required"
msgstr "프로젝트 ID는 필수입니다"

#: class/ajax.php:528 includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:103
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:107
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:159
msgid "Project name is required."
msgstr "프로젝트 이름이 필요합니다."

#: class/ajax.php:576 class/ajax.php:1586
msgid "Manager"
msgstr "관리자"

#: class/ajax.php:582 class/ajax.php:1593 includes/html.php:1445
msgid "Co-Worker"
msgstr "공동 작업자"

#: class/ajax.php:587 class/ajax.php:1598 includes/functions.php:1081
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: class/ajax.php:652
msgid "A new task has been created successfully."
msgstr "새 작업이 성공적으로 만들어졌습니다."

#: class/ajax.php:666
msgid "Task title is required."
msgstr "작업 제목이 필요합니다."

#: class/ajax.php:667
msgid "Start date is a date field and should be formatted as Y-m-d"
msgstr "시작 날짜는 날짜 필드이며 Y-m-d 형식이어야 합니다"

#: class/ajax.php:668
msgid "Due date is a date field and should be formatted as Y-m-d"
msgstr "만기 날짜는 날짜 필드이며 Y-m-d 형식이어야 합니다"

#: class/ajax.php:707
msgid "The task has been updated successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: class/ajax.php:752
msgid "The task has been marked as completed."
msgstr "작업이 완료된 것으로 표시되었습니다."

#: class/ajax.php:777
msgid "The task has been reopened."
msgstr "작업이 다시 열렸습니다."

#: class/ajax.php:808
msgid "The task has been deleted successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: class/ajax.php:831 class/ajax.php:880 class/task.php:222
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:165
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:211
msgid "Task list name is required."
msgstr "작업 목록 이름이 필요합니다."

#: class/ajax.php:862
msgid "A new task list has been created successfully."
msgstr "새 작업 목록이 성공적으로 만들어졌습니다."

#: class/ajax.php:908
msgid "Task list has been updated successfully."
msgstr "작업 목록이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: class/ajax.php:947
msgid "Task list has been deleted successfully."
msgstr "작업 목록이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: class/ajax.php:1204 class/ajax.php:1258
msgid "Successfully updated"
msgstr "성공적으로 업데이트됨"

#: class/ajax.php:1207
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: class/ajax.php:1232
msgid "Add a comment..."
msgstr "댓글 추가..."

#: class/ajax.php:1313
msgid "Successfully deleted comment"
msgstr "댓글을 삭제했습니다"

#: class/ajax.php:1542 class/ajax.php:1569 includes/functions.php:196
msgid "No users found."
msgstr "사용자가 없음."

#: class/ajax.php:1542
msgid "Create a new user?"
msgstr "새 사용자를 생성하시겠습니까?"

#: class/ajax.php:1918 includes/functions.php:244
#: views/js-templates/file-uploader.php:9
msgid "Delete File"
msgstr "파일 삭제"

#: class/ajax.php:1953
msgid "Successfully reordered"
msgstr "성공적으로 재정렬 됨"

#: class/api.php:110
msgid "API key does not exist!"
msgstr "API 키가 없습니다!"

#: class/api.php:114
msgid "Secret key does not exist!"
msgstr "Secret 키가 존재하지 않습니다!"

#: class/api.php:120
msgid "API key does not match!"
msgstr "API 키가 일치하지 않습니다!"

#: class/api.php:126
msgid "Secret key does not match!"
msgstr "Secret 키가 일치하지 않습니다!"

#: class/api.php:195
msgid "Project API Keys"
msgstr "프로젝트 API 키"

#: class/api.php:200
msgid "Generate API Key"
msgstr "API 키 생성하기"

#: class/api.php:204
msgid "Consumer Key:"
msgstr "Consumer Key:"

#: class/api.php:205
msgid "Consumer Secret:"
msgstr "Consumer 시크릿:"

#: class/api.php:213
msgid "Revoke API Key"
msgstr "API 키 취소하기"

#: class/loader.php:16
msgid "My Tasks"
msgstr "내 작업"

#: class/loader.php:17
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: class/loader.php:18
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: class/loader.php:19
msgid "Progress"
msgstr "진행"

#: class/loader.php:35
msgid "This feature is only available in the Pro Version."
msgstr "이 기능은 프로 버전에서만 사용할 수 있습니다."

#: class/loader.php:37
msgid "Upgrade to Pro Version"
msgstr "Upgrade to Pro Version"

#: class/message.php:27 class/message.php:43
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: class/message.php:28
msgid "message post type"
msgstr "메시지 게시 유형"

#: class/message.php:44 class/message.php:45 views/emails/mention.php:13
#: views/emails/new-comment.php:14 views/emails/new-message.php:67
#: views/emails/update-comment.php:14
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: class/message.php:46 includes/html.php:611 includes/html.php:697
msgid "Add Message"
msgstr "메시지 추가"

#: class/message.php:47
msgid "Add New Message"
msgstr "새 메시지 추가"

#: class/message.php:48 class/milestone.php:43 class/project.php:51
#: class/task.php:114 class/task.php:148 views/project/header.php:24
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: class/message.php:49
msgid "Edit Message"
msgstr "메시지 편집"

#: class/message.php:50 views/emails/new-message.php:40
msgid "New Message"
msgstr "새 메세지"

#: class/message.php:51 class/message.php:52 views/emails/new-message.php:77
msgid "View Message"
msgstr "메시지 보기"

#: class/message.php:53
msgid "Search Messages"
msgstr "메시지 찾기"

#: class/message.php:54
msgid "No messages found."
msgstr "메시지를 찾을 수 없습니다."

#: class/message.php:55
msgid "No messages found in Trash."
msgstr "휴지통에 메시지가 없습니다."

#: class/message.php:56
msgid "Parent Message"
msgstr "상위 메시지"

#: class/milestone.php:22 class/milestone.php:23 class/milestone.php:38
#: class/milestone.php:39 class/milestone.php:40 includes/functions.php:513
msgid "Milestone"
msgid_plural "Milestones"
msgstr[0] ""

#: class/milestone.php:41 includes/html.php:815
#: views/blanktemplate/milestone.php:20
#: views/js-templates/blanktemplate/milestone.php:12
#: views/milestone/index.php:40
msgid "Add Milestone"
msgstr "마일스톤 추가"

#: class/milestone.php:42
msgid "Add New Milestone"
msgstr "새 마일스톤 추가"

#: class/milestone.php:44 includes/html.php:911
msgid "Edit Milestone"
msgstr "마일스톤 편집"

#: class/milestone.php:45
msgid "New Milestone"
msgstr "새 마일스톤"

#: class/milestone.php:46 class/milestone.php:47
msgid "View Milestone"
msgstr "마일스톤 보기"

#: class/milestone.php:48
msgid "Search Milestone"
msgstr "마일스톤 찾기"

#: class/milestone.php:49
msgid "No milestones found."
msgstr "마일스톤을 찾을 수 없습니다."

#: class/milestone.php:50
msgid "No milestones found in Trash."
msgstr "휴지통에 마일스톤이 없습니다."

#: class/milestone.php:51
msgid "Parent Milestone"
msgstr "상위 마일스톤"

#: class/notification.php:132
#, php-format
msgid "[%s] New Project Invitation: %s"
msgstr "[%s] 새 프로젝트 초대: %s"

#: class/notification.php:196
#, php-format
msgid "[%s] Project Update Invitation: %s"
msgstr "[%s] 프로젝트 업데이트 초대장 : %s"

#: class/notification.php:239
#, php-format
msgid "[%s][%s] Task Completed: %s"
msgstr "[%s][%s] 작업 완료: %s"

#: class/notification.php:269
#, php-format
msgid "[%s][%s] New Message: %s"
msgstr "[%s][%s] 새 메시지: %s"

#: class/notification.php:305
#, php-format
msgid "[%s][%s] New Comment on: %s"
msgstr "[%s][%s] 새 댓글 on: %s"

#: class/notification.php:341
#, php-format
msgid "[%s][%s] Update Comment on: %s"
msgstr "[%s][%s] 댓글 업데이트 : %s"

#: class/notification.php:383
#, php-format
msgid "[%s][%s] New Task Assigned: %s"
msgstr "[%s][%s] 새 할당 작업: %s"

#: class/notification.php:442
#, php-format
msgid "[%s][%s] New Sub Task Assigned: %s"
msgstr "[%s][%s] 할당 된 새 하위 작업: %s"

#: class/project.php:30 class/project.php:46 class/project.php:47
#: class/project.php:48 includes/html.php:1562
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: class/project.php:31
msgid "project manager post type"
msgstr "프로젝트 매니저 게시 유형"

#: class/project.php:49
msgid "Add Project"
msgstr "프로젝트 추가"

#: class/project.php:50 includes/html.php:1029
msgid "Add New Project"
msgstr "새 새로운 프로젝트 추가"

#: class/project.php:52
msgid "Edit Project"
msgstr "프로젝트 편집"

#: class/project.php:53 views/emails/new-project.php:13
#: views/project/index.php:36
msgid "New Project"
msgstr "새로운 프로젝트"

#: class/project.php:54 class/project.php:55 views/emails/new-project.php:39
#: views/emails/update-project.php:40
msgid "View Project"
msgstr "프로젝트 보기"

#: class/project.php:56
msgid "Search Project"
msgstr "프로젝트 검색"

#: class/project.php:57 views/project/index.php:158
msgid "No projects found."
msgstr "프로젝트를 찾을 수 없습니다."

#: class/project.php:58
msgid "No projects found in Trash."
msgstr "휴지통에 프로젝트가 없습니다."

#: class/project.php:59
msgid "Parent Project"
msgstr "부모 프로젝트"

#: class/project.php:70
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Project Categories"
msgstr "프로젝트 카테고리들"

#: class/project.php:71
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: class/project.php:72
msgid "Search Project Categories"
msgstr "프로젝트 카테고리 검색"

#: class/project.php:73
msgid "All Project Categories"
msgstr "모든 프로젝트 카테고리"

#: class/project.php:74
msgid "Parent Project Category"
msgstr "상위 프로젝트 카테고리"

#: class/project.php:75
msgid "Parent Project Category:"
msgstr "상위 프로젝트 카테고리:"

#: class/project.php:76
msgid "Edit Project Category"
msgstr "프로젝트 카테고리 편집"

#: class/project.php:77
msgid "Update Project Category"
msgstr "﻿프로젝트 카테고리 업데이트"

#: class/project.php:78
msgid "Add New Project Category"
msgstr "새 프로젝트 카테고리 추가"

#: class/project.php:79
msgid "New Project Category Name"
msgstr "새 프로젝트 카테고리명"

#: class/project.php:80 cpm.php:503
msgid "Categories"
msgstr "표시할 카테고리"

#: class/project.php:686 views/project/overview.php:8
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: class/project.php:691 views/project/single.php:5
msgid "Activities"
msgstr "활동"

#: class/project.php:696 views/message/index.php:10 views/message/single.php:16
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#: class/project.php:701 class/task.php:73 views/blanktemplate/todolist.php:3
#: views/js-templates/blanktemplate/todolist.php:3 views/task/index.php:1
msgid "Task Lists"
msgstr "작업 목록"

#: class/project.php:706 views/blanktemplate/milestone.php:11
#: views/js-templates/blanktemplate/milestone.php:3 views/milestone/index.php:2
msgid "Milestones"
msgstr "마일스톤"

#: class/project.php:711 views/files/index.php:1
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: class/task.php:42
msgid "Sure to confirm pin task list"
msgstr "pin 작업 목록 확인 하기"

#: class/task.php:43
msgid "Sure to confirm un-pin task list"
msgstr "un-pin 작업 목록 확인 하기"

#: class/task.php:44
msgid "File uploads"
msgstr "파일 업로드"

#: class/task.php:45
msgid "Attach a File"
msgstr "파일 첨부"

#: class/task.php:46
msgid "Submit"
msgstr "등록"

#: class/task.php:47
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: class/task.php:48 includes/html.php:238 includes/html.php:299
#: includes/html.php:494 includes/html.php:677 includes/html.php:755
#: includes/html.php:863 includes/html.php:1092
#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:623
#: views/js-templates/new-task-form.php:53
#: views/js-templates/todo-list-form.php:29
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: class/task.php:49 class/task.php:112
msgid "Add Task List"
msgstr "작업 목록 추가"

#: class/task.php:50 includes/functions.php:1314
msgid "Update Task List"
msgstr "작업 목록 업데이트"

#: class/task.php:51 class/task.php:146
msgid "Add Task"
msgstr "작업 추가"

#: class/task.php:52
msgid "Are you sure to update task status?"
msgstr "작업 상태를 업데이트 하시겠습니까?"

#: class/task.php:54 includes/html.php:207
#: views/js-templates/new-task-form.php:5
msgid "Add a new task"
msgstr "새 작업 추가"

#: class/task.php:55 includes/html.php:211
#: views/js-templates/new-task-form.php:9
msgid "Add extra details about this task (optional)"
msgstr "이 작업에 대한 추가 세부 정보 추가 (선택 사항)"

#: class/task.php:56 views/emails/new-message.php:56
msgid "Title"
msgstr "Title (타이틀)"

#: class/task.php:57 includes/html.php:217 includes/html.php:218
#: views/js-templates/new-task-form.php:15
#: views/js-templates/task-start-date.php:4
#: views/js-templates/task-start-date.php:8
msgid "Start Date"
msgstr "시작 일자"

#: class/task.php:58 includes/html.php:223 includes/html.php:224
#: includes/html.php:844 views/emails/new-task.php:8
#: views/js-templates/new-task-form.php:22
#: views/js-templates/task-end-date.php:4
msgid "Due Date"
msgstr "마감일"

#: class/task.php:59
msgid "To attach"
msgstr "첨부"

#: class/task.php:60
msgid "select files"
msgstr "파일 선택"

#: class/task.php:61
msgid "from your computer"
msgstr "컴퓨터에서"

#: class/task.php:62
msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

#: class/task.php:63 views/js-templates/task-single.php:169
#: views/js-templates/todo-list.php:51
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: class/task.php:64 includes/functions.php:501
msgid "Comment"
msgid_plural "Comments"
msgstr[0] "댓글"

#: class/task.php:65
msgid "Private Task"
msgstr "비공개 작업"

#: class/task.php:66 includes/html.php:526 views/emails/new-comment.php:65
#: views/emails/update-comment.php:51 views/js-templates/list-comments.php:13
#: views/js-templates/task-comments.php:13
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: class/task.php:67 views/emails/complete-task.php:34
msgid "Completed by"
msgstr "완료한 사람"

#: class/task.php:68
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: class/task.php:69
msgid "Add Comment"
msgstr "댓글 추가"

#: class/task.php:70
msgid "Are you sure to delete this file?"
msgstr "이 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: class/task.php:71
msgid "Please write something in comments!"
msgstr "댓글을 써 주세요!"

#: class/task.php:72 views/js-templates/todo-list-single.php:16
msgid "Back to Task Lists"
msgstr "작업 목록으로 돌아 가기"

#: class/task.php:74 views/blanktemplate/todolist.php:6
#: views/js-templates/blanktemplate/todolist.php:6
msgid ""
"You can list all your Tasks in a single discussion using a Task list. Use "
"these lists to divide a project into several sectors, assign co-workers and "
"check progress."
msgstr ""
"작업 목록을 사용하여 모든 토론을 하나의 토론으로 나열 할 수 있습니다. 이 목록"
"을 사용하여 프로젝트를 여러 섹터로 나누고, 동료를 지정하고 진행 상황을 확인"
"할 수 있습니다."

#: class/task.php:75 views/blanktemplate/todolist.php:23
#: views/js-templates/blanktemplate/todolist.php:22
msgid "When to use Task Lists?"
msgstr "작업 목록을 언제 사용합니까?"

#: class/task.php:76 views/blanktemplate/todolist.php:26
#: views/js-templates/blanktemplate/todolist.php:25
msgid "To partition a project internals."
msgstr "프로젝트 분할 설정."

#: class/task.php:77 views/blanktemplate/todolist.php:27
#: views/js-templates/blanktemplate/todolist.php:26
msgid "To mark milestone points."
msgstr "마일스톤 포인트 표시."

#: class/task.php:78 views/blanktemplate/todolist.php:28
#: views/js-templates/blanktemplate/todolist.php:27
msgid "To assign people to tasks."
msgstr "작업 담당자를 지정합니다."

#: class/task.php:79 class/task.php:113 views/blanktemplate/todolist.php:14
#: views/js-templates/blanktemplate/todolist.php:10
msgid "Add New Task List"
msgstr "새 작업목록 추가"

#: class/task.php:93 class/task.php:94 class/task.php:109 class/task.php:110
#: class/task.php:111 includes/functions.php:489 includes/html.php:955
#: includes/html.php:1563 views/emails/mention.php:20
#: views/emails/new-comment.php:21 views/emails/update-comment.php:21
#: views/task/task-single.php:11 views/task/task-single.php:14
msgid "Task List"
msgid_plural "Task Lists"
msgstr[0] "작업 목록"

#: class/task.php:115
msgid "Edit Task List"
msgstr "작업목록 편집"

#: class/task.php:116 includes/functions.php:1313
msgid "New Task List"
msgstr "새 작업목록"

#: class/task.php:117 class/task.php:118
msgid "View Task List"
msgstr "작업목록 보기"

#: class/task.php:119
msgid "Search Task List"
msgstr "작업목록 검색"

#: class/task.php:120
msgid "No task lists found."
msgstr "작업 목록이 없습니다."

#: class/task.php:121
msgid "No task lists found in Trash."
msgstr "휴지통에 작업 목록이 없습니다."

#: class/task.php:122
msgid "Parent Task List"
msgstr "상위 작업목록"

#: class/task.php:127 class/task.php:144 class/task.php:145 class/task.php:1082
#: includes/functions.php:495 includes/html.php:1564
#: views/emails/mention.php:25 views/emails/new-comment.php:26
#: views/emails/update-comment.php:26 views/project/overview.php:43
#: views/project/overview.php:87
msgid "Task"
msgid_plural "Tasks"
msgstr[0] "작업"

#: class/task.php:128 class/task.php:143
msgid "Tasks"
msgstr "업무"

#: class/task.php:147 views/js-templates/single-new-task-field.php:3
msgid "Add New Task"
msgstr "새 작업 추가"

#: class/task.php:149
msgid "Edit Task"
msgstr "작업 편집"

#: class/task.php:150 views/js-templates/new-task-button.php:2
#: views/js-templates/new-task-form.php:52
msgid "New Task"
msgstr "새 작업"

#: class/task.php:151 class/task.php:152 views/emails/complete-task.php:51
#: views/emails/new-task.php:47
msgid "View Task"
msgstr "작업 보기"

#: class/task.php:153
msgid "Search Task"
msgstr "작업 찾기"

#: class/task.php:154 views/js-templates/tasks.php:89
#: views/js-templates/tasks.php:302
msgid "No tasks found."
msgstr "작업이 없습니다."

#: class/task.php:155
msgid "No tasks found in Trash."
msgstr "휴지통에 작업이 없습니다."

#: class/task.php:156
msgid "Parent Task"
msgstr "상위 작업"

#: class/task.php:282 includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:171
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:253
msgid "Task name is required."
msgstr "작업 이름은 필수입니다."

#: class/task.php:1115
msgid "Current Task"
msgstr "현재작업"

#: class/task.php:1116
msgid "Outstanding Task"
msgstr "눈에 띄는 작업"

#: class/task.php:1117
msgid "Completed Task"
msgstr "완료된 작업"

#: class/tracker.php:12 includes/lib/class-wedevs-insights.php:282
msgid ""
"Want to help make <strong>WP Project Manager</strong> even more awesome?"
msgstr "<strong>WP Project Manager</strong>를 더욱 멋지게 만드시겠습니까?"

#: class/tracker.php:12 includes/lib/class-wedevs-insights.php:282
msgid ""
"Allow weDevs to collect non-sensitive diagnostic data and usage information."
msgstr ""
"weDevs가 민감하지 않은 진단 데이터 및 사용 정보를 수집하도록 허용하십시오."

#: class/tracker.php:12
#, php-format
msgid "Enjoy <strong>15% discount</strong> on upgrades and add-on purchase."
msgstr "업그레이드 및 추가 구매시 <strong>15% off</strong>."

#: class/tracker.php:25
msgid "Number of projects and tasks"
msgstr "프로젝트 및 작업 수"

#: class/upgrade.php:51
msgid ""
"<strong>WP Project Manager Data Update Required</strong> &#8211; Please "
"click the button below to update to the latest version."
msgstr ""
"<strong>WP Project Manager Data Update Required</strong> &#8211; Please "
"click the button below to update to the latest version."

#: class/upgrade.php:55
msgid "Run the Update"
msgstr "업데이트 실행"

#: class/validator.php:66 class/validator.php:101
msgid " is required."
msgstr " 필수입니다."

#: class/validator.php:110
msgid " is email field."
msgstr " 이메일 필드 입니다."

#: class/validator.php:122
msgid " is a date field and should be formated as Y-m-d."
msgstr " 날짜 필드이며 Y-m-d 형식이어야 합니다."

#: cpm.php:209
msgid "Pro Version"
msgstr "Pro 버전"

#: cpm.php:210 cpm.php:505
msgid "Add-ons"
msgstr "애드-온"

#: cpm.php:456
msgid "Allowed Files"
msgstr "허용된 파일"

#: cpm.php:500 views/project/index.php:23
msgid "Project Manager"
msgstr "프로젝트 매니저"

#: cpm.php:501 includes/html.php:1444
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: includes/add-ons.php:2
msgid "WP Project Manager Pro - add-ons"
msgstr "WP Project Manager Pro - add-ons"

#: includes/add-ons.php:41
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: includes/add-ons.php:43
msgid "View Details"
msgstr "세부내역 보기"

#: includes/add-ons.php:51
msgid "Error fetching add-ons. Please try again later!"
msgstr "Error fetching add-ons. Please try again later!"

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:86
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:203
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:284
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:217
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:266
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:70
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:209
msgid "Invalid post ID."
msgstr "유효하지 않은 글 ID."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:104
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:123
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:145
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:302
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:315
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:330
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:61
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:107
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:156
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:61
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:108
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:159
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:108
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:159
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:64
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:151
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:199
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:63
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:118
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:179
msgid "Sorry! You are not assigned to this project."
msgstr "죄송합니다! 이 프로젝트에 배정되지 않았습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:111
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:305
msgid "Sorry! You do not have permission to view this comments."
msgstr "죄송합니다! 이 댓글을 볼 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:126
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:133
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:151
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:318
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:321
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:333
msgid "Sorry! You do not have permission to view this comment."
msgstr "죄송합니다! 이 댓글을 볼 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-comments.php:214
msgid "Sorry! You do not have permission to edit this comment."
msgstr "죄송합니다! 이 댓글을 수정할 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:53
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:55
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:109
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:167
msgid "Invalid task list ID."
msgstr "잘못된 작업 목록 ID입니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:74
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:66
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:121
msgid "Sorry! You do not have permission to view this task list."
msgstr "죄송합니다! 이 작업 목록을 볼 수있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:160
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:183
msgid "Sorry! You do not have permission to create task list."
msgstr "죄송합니다! 작업 목록을 만들 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:207
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:258
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:245
msgid "Invalid list ID."
msgstr "목록 ID가 잘못되었습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:231
msgid "Sorry! Permission denied to edit task list."
msgstr "죄송합니다! 작업 목록을 편집 할 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:270
msgid "Permission denied."
msgstr "권한이 거부되었습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:278
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:270
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:279
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:215
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:310
msgid "Permanently deleted post"
msgstr "영구적으로 삭제된 글"

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-lists.php:281
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:273
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:282
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:217
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:313
msgid "Deleted post"
msgstr "삭제된 글"

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:74
msgid "Sorry! You do not have permission to view this message."
msgstr "죄송합니다! 이 메시지를 볼 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:151
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:218
msgid "Message name is required."
msgstr "메시지 이름은 필수 항목입니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:163
msgid "Sorry! You do not have permission to create message."
msgstr "죄송합니다! 메시지를 작성할 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:214
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:259
msgid "Invalid message ID."
msgstr "잘못된 메시지 ID입니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:224
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-messages.php:263
msgid "Sorry! You do not have permission to edit this message."
msgstr "죄송합니다! 이 메시지를 편집 할 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:63
msgid "Sorry! Permission denied."
msgstr "죄송합니다! 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:73
msgid "Sorry! You do not have permission to view this milestone."
msgstr "죄송합니다! 이 마일스톤을 볼 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:151
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:220
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:224
msgid "Milestone name is required."
msgstr "마일스톤 이름은 필수 항목입니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:163
msgid "Sorry! You do not have permission to create milestone."
msgstr "죄송합니다! 마일스톤을 만들 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:216
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:265
msgid "Invalid milestone ID."
msgstr "마일스톤 ID가 잘못되었습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:230
msgid "Sorry! You do not have permission to edit this milestone."
msgstr "죄송합니다! 이 마일스톤을 편집 할 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-milestones.php:271
msgid "Sorry! You do not have permission to delete this milestone."
msgstr "죄송합니다! 이 마일스톤을 삭제할 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:99
msgid "You do not have permission to create projects."
msgstr "프로젝트를 만들 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:114
msgid "Cannot create project, something wrong!"
msgstr "잘못된 프로젝트를 만들 수 없습니다!"

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:155
msgid "You do not have permission to edit this project."
msgstr "이 프로젝트를 편집 할 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:166
msgid "Cannot edit project, something wrong!"
msgstr "프로젝트를 편집 할 수 없습니다. 잘못됐습니다!"

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-projects.php:203
msgid "You do not have permission to delete this project."
msgstr "이 프로젝트를 삭제할 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:77
msgid "Sorry! You do not have permission to view this task."
msgstr "죄송합니다! 이 작업을 볼 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:187
msgid "Sorry! You do not have permission to create task."
msgstr "죄송합니다! 작업을 만들 권한이 없습니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:249
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:296
msgid "Invalid task ID."
msgstr "잘못된 작업 ID입니다."

#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:259
#: includes/cpm-api/class-cpm-json-tasks.php:302
msgid "Sorry! You do not have permission to edit this task."
msgstr "죄송합니다! 이 작업을 편집 할 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/functions.php:39
msgid "Search by Client..."
msgstr "Search by Client..."

#: includes/functions.php:41
msgid "Search All..."
msgstr "Search All..."

#: includes/functions.php:69
msgid "- All Categories -"
msgstr "- 모든 카테고리 -"

#: includes/functions.php:70
msgid "- Project Category -"
msgstr "- 프로젝트 카테고리 -"

#: includes/functions.php:119
msgid "Select Co-Workers"
msgstr "동료 선택"

#: includes/functions.php:178 includes/html.php:661
#: views/js-templates/list-comment-form.php:13
#: views/js-templates/task-comment-form.php:14
msgid "Notify users"
msgstr "사용자에게 알리기"

#: includes/functions.php:179 views/js-templates/list-comment-form.php:16
#: views/js-templates/task-comment-form.php:17
msgid "Select all"
msgstr "전체 선택"

#: includes/functions.php:212 views/js-templates/assign-user.php:23
#: views/js-templates/new-task-form.php:38
#: views/js-templates/task-single.php:96
#: views/js-templates/todo-lists-drop-down.php:20
msgid "Select User"
msgstr "사용자 선택"

#: includes/functions.php:254 views/js-templates/file-uploader.php:15
#, php-format
msgid "To attach, %sselect files%s from your computer."
msgstr "연결, %s파일 선택%s 사용자의 컴퓨터에서 파일을 선택합니다."

#: includes/functions.php:483 includes/html.php:982
#: views/blanktemplate/discussion.php:3
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:3
msgid "Discussion"
msgid_plural "Discussions"
msgstr[0] "토론"

#: includes/functions.php:507
msgid "File"
msgid_plural "Files"
msgstr[0] "파일"

#: includes/functions.php:586
msgid "file access denied"
msgstr "접근이 거부된 파일"

#: includes/functions.php:593
msgid "file not found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다"

#: includes/functions.php:744 includes/functions.php:748
#: includes/functions.php:752 includes/functions.php:756
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: includes/functions.php:745 includes/functions.php:749
#: includes/functions.php:753 includes/functions.php:757
msgid "View Private"
msgstr "비공개로 보기"

#: includes/functions.php:760
msgid "Upload or create doc"
msgstr "문서 생성/업로드"

#: includes/functions.php:761
msgid "View Private files or docs"
msgstr "비공개 파일/문서 보기"

#: includes/functions.php:1079
msgid "Delete project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: includes/functions.php:1079
msgid "Are you sure to delete this project?"
msgstr "이 프로젝트를 삭제하시겠습니까?"

#: includes/functions.php:1089
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: includes/functions.php:1094
msgid "Restore"
msgstr "복구"

#: includes/functions.php:1104
msgid "Duplicate"
msgstr "복사"

#: includes/functions.php:1156
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: includes/functions.php:1157
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: includes/functions.php:1311
msgid "You cannot use this field more than once!"
msgstr "이필드를 두 번 이상 사용할 수 없습니다!"

#: includes/functions.php:1312
msgid "You cannot create more than 4 actions!"
msgstr "4개 이상의 액션을 생성 할 수 없습니다!"

#: includes/functions.php:1315
msgid "Write a comment..."
msgstr "의견 작성..."

#: includes/functions.php:1316 includes/html.php:914
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말 진행하시겠습니까?"

#: includes/html.php:79
#, php-format
msgid "Completed by %s on %s"
msgstr "Completed by %s on %s"

#: includes/html.php:131
msgid "Are you sure to delete this task?"
msgstr "이 작업을 삭제 하시겠습니까?"

#: includes/html.php:175
msgid "Add this task"
msgstr "이 작업 추가"

#: includes/html.php:183
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 저장"

#: includes/html.php:257
msgid "Add List"
msgstr "목록 추가"

#: includes/html.php:265
msgid "Update List"
msgstr "목록 업데이트"

#: includes/html.php:280 views/js-templates/todo-list-form.php:6
msgid "Task list name"
msgstr "작업 목록 이름"

#: includes/html.php:284 views/js-templates/todo-list-form.php:10
msgid "Task list details"
msgstr "작업 목록 세부 정보"

#: includes/html.php:289 includes/html.php:649 includes/html.php:730
#: views/js-templates/milestone-dropdown.php:5
#: views/js-templates/todo-list-form.php:16
msgid "- Milestone -"
msgstr "- 마일스톤 -"

#: includes/html.php:333
msgid "Edit this task list"
msgstr "이 작업 목록 편집"

#: includes/html.php:334
msgid "Delete this task list"
msgstr "이 작업 목록 삭제"

#: includes/html.php:334 views/js-templates/todo-list-single.php:30
#: views/js-templates/todo-list.php:15
msgid "Are you sure to delete this task list?"
msgstr "이 작업 목록을 삭제 하시겠습니까?"

#: includes/html.php:371
msgid "Add a task"
msgstr "작업 추가"

#: includes/html.php:387 views/js-templates/todo-list.php:40
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: includes/html.php:393 views/js-templates/todo-list.php:46
msgid "Incomplete"
msgstr "미완료"

#: includes/html.php:399 views/message/index.php:71 views/message/single.php:30
#, php-format
msgid "1 Comment"
msgid_plural "%d Comments"
msgstr[0] "%d 댓글"

#: includes/html.php:454
msgid "Add this comment"
msgstr "이 댓글 추가"

#: includes/html.php:461 views/emails/update-comment.php:40
#: views/js-templates/list-comment-form.php:36
#: views/js-templates/task-comment-form.php:36
msgid "Update Comment"
msgstr "댓글 업데이트"

#: includes/html.php:501 includes/html.php:679 includes/html.php:757
#: includes/html.php:865 includes/html.php:1094
msgid "Saving..."
msgstr "저장중..."

#: includes/html.php:623 includes/html.php:708
msgid "Update Message"
msgstr "메시지 업데이트"

#: includes/html.php:637 includes/html.php:719
msgid "Enter message title"
msgstr "메시지 제목 입력"

#: includes/html.php:784
#, php-format
msgid "By %s on %s at %s"
msgstr "By %s on %s at %s"

#: includes/html.php:824
msgid "Update Milestone"
msgstr "마일스톤 업데이트"

#: includes/html.php:840
msgid "Milestone name"
msgstr "마일스톤 이름"

#: includes/html.php:898
msgid "left"
msgstr "왼쪽"

#: includes/html.php:898
msgid "late"
msgstr "지남"

#: includes/html.php:914
msgid "Delete milestone"
msgstr "마일스톤 삭제"

#: includes/html.php:918
msgid "Mark as complete"
msgstr "완료 표시"

#: includes/html.php:920
msgid "Mark as incomplete"
msgstr "미완료로 표시"

#: includes/html.php:1013
msgid "Completed on:"
msgstr "완료 :"

#: includes/html.php:1038 views/emails/update-project.php:14
msgid "Update Project"
msgstr "프로젝트"

#: includes/html.php:1046
msgid "Name of the project"
msgstr "프로젝트명"

#: includes/html.php:1063
msgid "Some details about the project (optional)"
msgstr "프로젝트 상세 (선택)"

#: includes/html.php:1069
msgid "Type 3 or more characters to search users..."
msgstr "작업자를 검색하려면 3개 이상의 문자를 입력하여 주세요..."

#: includes/html.php:1076
msgid "Notify Co-Workers"
msgstr "동료에게 알리기"

#: includes/html.php:1112
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름(ID)"

#: includes/html.php:1117
msgid "First Name"
msgstr "닉네임"

#: includes/html.php:1122
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: includes/html.php:1127
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: includes/html.php:1446
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: includes/html.php:1447
msgid "Time Range"
msgstr "Time Range"

#: includes/html.php:1464
msgid "All Projects"
msgstr "모든 프로젝트들"

#: includes/html.php:1487 includes/html.php:1511
msgid "Select a Co-Worker"
msgstr "담당자 선택"

#: includes/html.php:1488 includes/html.php:1512
msgid "All Co-Workers"
msgstr "모든 동료"

#: includes/html.php:1535
msgid "All Status"
msgstr "모든상태"

#: includes/html.php:1536
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: includes/html.php:1537
msgid "Inactive"
msgstr "비활성화"

#: includes/html.php:1555 views/project/index.php:70
msgid "All"
msgstr "모두"

#: includes/html.php:1556
msgid "Yearly"
msgstr "연간"

#: includes/html.php:1557
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: includes/html.php:1558
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: includes/html.php:1567 includes/html.php:1581
msgid "From"
msgstr "발신"

#: includes/html.php:1569 includes/html.php:1583
msgid "To"
msgstr "수신"

#: includes/html.php:1597
msgid "Generate Report"
msgstr "보고서 생성"

#: includes/html.php:1598
msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:184
msgid "Server environment details (PHP, MySQL, server, WordPress versions)"
msgstr "서버 환경 세부 정보 (PHP, MySQL, 서버, WordPress 버전)"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:185
msgid "Number of users in your site"
msgstr "귀하의 사이트에 있는 사용자 수"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:186
msgid "Site language"
msgstr "사이트 언어"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:187
msgid "Number of active and inactive plugins"
msgstr "활성 및 비활성 플러그인 수"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:188
msgid "Site name and url"
msgstr "사이트 이름 및 URL"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:189
msgid "Your name and email address"
msgstr "귀하의 이름과 이메일 주소"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:287
msgid "what we collect"
msgstr "우리가 수집 한 것"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:288
msgid "No sensitive data is tracked."
msgstr "민감한 데이터는 추적되지 않습니다."

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:293
msgid "Allow"
msgstr "허용함"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:294
msgid "No thanks"
msgstr "아니요, 됐습니다"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:471
msgid "Once Weekly"
msgstr "일주일에 한 번"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:510
msgid "I couldn't understand how to make it work"
msgstr "어떻게 작동시키는지 이해할 수 없음"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:512
msgid "Would you like us to assist you?"
msgstr "우리가 당신을 도와드릴까요?"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:516
msgid "I found a better plugin"
msgstr "더 나은 플러그인을 찾았습니다"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:518
msgid "Which plugin?"
msgstr "어떤 플러그인 입니까?"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:522
msgid "The plugin is great, but I need specific feature that you don't support"
msgstr "플러그인은 좋지만 지원하지 않는 특정 기능이 필요합니다"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:524
msgid "Could you tell us more about that feature?"
msgstr "그 기능에 대해 좀 더 자세히 말씀해 주시겠습니까?"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:528
msgid "The plugin is not working"
msgstr "플러그인이 작동하지 않음"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:530
msgid "Could you tell us a bit more whats not working?"
msgstr "뭐가 잘 안 되는지 좀 더 말씀해 주시겠어요?"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:534
msgid "It's not what I was looking for"
msgstr "이건 제가 찾던게 아닙니다"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:540
msgid "The plugin didn't work as expected"
msgstr "플러그인이 예상대로 작동하지 않았습니다"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:542
msgid "What did you expect?"
msgstr "당신은 무엇을 기대 하나요?"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:546
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:548
msgid "Could you tell us a bit more?"
msgstr "조금 더 말씀해 주시겠습니까?"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:607
msgid "If you have a moment, please let us know why you are deactivating:"
msgstr "잠시 시간이 있으시면, 왜 비활성화 하시는지 알려 주십시오:"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:621
msgid "I rather wouldn't say"
msgstr "저는 말하지 않겠습니다"

#: includes/lib/class-wedevs-insights.php:622
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "제출 & 비활성화"

#: includes/lib/class-weforms-upsell.php:77
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치하기"

#: includes/lib/class-weforms-upsell.php:80
#: includes/lib/class-weforms-upsell.php:81
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "이 알림 무시."

#: includes/lib/class-weforms-upsell.php:353
msgid "You don't have permission to install the plugins"
msgstr "플러그인을 설치할 수있는 권한이 없습니다"

#: includes/lib/class.settings-api.php:352
msgid "Choose File"
msgstr "파일 선택"

#: includes/shortcodes.php:104 includes/shortcodes.php:107
msgid "discussion"
msgstr "토론"

#: views/blanktemplate/discussion.php:6
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:6
msgid ""
"Use our built in discussion panel to create an open discussion, a group "
"discussion or a private conversation. Note that the Admin can always "
"moderate these discussions."
msgstr ""
"우리의 기본 토론 패널을 사용하여 공개 토론, 그룹 토론 또는 비공개 대화를 만"
"들 수 있습니다. 관리자는 항상 이러한 토론을 검토 할 수 있습니다."

#: views/blanktemplate/discussion.php:15
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:15
#: views/message/index.php:21
msgid "Add New Discussion"
msgstr "새 토론 추가"

#: views/blanktemplate/discussion.php:18
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:18
#: views/message/index.php:24
msgid "Create a new message"
msgstr "새 메시지 작성"

#: views/blanktemplate/discussion.php:25
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:25
msgid "When to use Discussions?"
msgstr "토론을 언제 사용하시겠습니까?"

#: views/blanktemplate/discussion.php:28
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:28
msgid "To discuss a work matter privately."
msgstr "이 문제를 비공개로 토론 합니다."

#: views/blanktemplate/discussion.php:29
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:29
msgid "To exchange files privately."
msgstr "파일을 비공개로 전환합니다."

#: views/blanktemplate/discussion.php:30
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:30
msgid "To discuss in a group."
msgstr "그룹에서 토론합니다."

#: views/blanktemplate/discussion.php:31
#: views/js-templates/blanktemplate/discussion.php:31
msgid "To create an open discussion visible to all."
msgstr "모두가 볼 수 있는 공개 토론을 생성합니다."

#: views/blanktemplate/files.php:3 views/js-templates/blanktemplate/files.php:3
msgid "Documents & Files"
msgstr "문서 & 파일"

#: views/blanktemplate/files.php:6 views/js-templates/blanktemplate/files.php:6
msgid ""
"Access all the files from all discussions in one place. Store your project "
"related files, docs, images or any other files on-site. Makes sharing and "
"storing easy and convenient, plus you can add privacy here too."
msgstr ""
"한 곳에서 모든 토론의 모든 파일에 액세스하십시오. 프로젝트 관련 파일, 문서, "
"이미지 또는 기타 모든 파일을 현장에 저장하십시오. 쉽고 편리하게 공유하고 저장"
"하게하고 여기에도 개인 정보를 추가 할 수 있습니다."

#: views/blanktemplate/files.php:12
#: views/js-templates/blanktemplate/files.php:12
msgid "Benefits of Documents"
msgstr "Benefits of Documents"

#: views/blanktemplate/files.php:15
#: views/js-templates/blanktemplate/files.php:15
msgid "Integrate easily with projects or tasks."
msgstr "프로젝트나 작업을 쉽게 통합할 수 있습니다."

#: views/blanktemplate/files.php:16
#: views/js-templates/blanktemplate/files.php:16
msgid "Shared storage keeps all data secure."
msgstr "보관소에 공유된 데이터는 안전하게 저장됩니다."

#: views/blanktemplate/files.php:17
#: views/js-templates/blanktemplate/files.php:17
msgid "File sharing privacy."
msgstr "비공개로 파일 공유."

#: views/blanktemplate/milestone.php:14
#: views/js-templates/blanktemplate/milestone.php:6
msgid ""
"Create a lifecycle of your projects using milestones. Time mark the "
"different stages of your project with multiple milestones and also it will "
"help the assigned people to aim for a date to complete the project according "
"to those steps."
msgstr ""
"마일스톤을 이용해 프로젝트의 라이프사이클을 생성하세요. 프로젝트의 각 단계에 "
"마일스톤을 표시하면, 각 작업에 할당 된 사람들이 각 단계별 일정을 목표로 하는 "
"데 도움이 됩니다."

#: views/blanktemplate/milestone.php:29
#: views/js-templates/blanktemplate/milestone.php:21
msgid "When to use Milestones?"
msgstr "마일스톤s은 언제 사용합니까?"

#: views/blanktemplate/milestone.php:32
#: views/js-templates/blanktemplate/milestone.php:24
msgid "To set a target date for the project overall."
msgstr "프로젝트 목표 마감일 설정."

#: views/blanktemplate/milestone.php:33
#: views/js-templates/blanktemplate/milestone.php:25
msgid "To divide a project into several development-time phases."
msgstr "프로젝트를 여러 단계로 나눕니다."

#: views/blanktemplate/milestone.php:34
#: views/js-templates/blanktemplate/milestone.php:26
msgid "To coordinate projects and assigned persons timely."
msgstr "적시에 프로젝트와 담당자를 조정합니다."

#: views/emails/complete-task.php:9
msgid "Date"
msgstr "일자"

#: views/emails/complete-task.php:27
msgid "New task has been completed"
msgstr "새 작업이 완료되었습니다"

#: views/emails/mention.php:37 views/emails/new-project.php:27
#: views/emails/update-project.php:27
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: views/emails/mention.php:39
msgid "You are mentioned in a comment by"
msgstr "댓글에 언급되었습니다"

#: views/emails/mention.php:41
msgid "Please click the link bellow to view the comment."
msgstr "댓글을 보려면 아래 링크를 클릭하십시오."

#: views/emails/mention.php:47 views/emails/new-comment.php:82
#: views/emails/update-comment.php:69
msgid "View Comment"
msgstr "댓글 보기"

#: views/emails/new-comment.php:54
msgid "New Comment"
msgstr "새 댓글"

#: views/emails/new-comment.php:61 views/emails/update-comment.php:47
msgid "Commented By"
msgstr "댓글 단 사람"

#: views/emails/new-comment.php:72 views/emails/update-comment.php:59
msgid "Author:"
msgstr "글쓴이:"

#: views/emails/new-comment.php:73 views/emails/update-comment.php:60
msgid "Permalink:"
msgstr "고유주소:"

#: views/emails/new-comment.php:73 views/emails/update-comment.php:60
msgid "Comment link"
msgstr "댓글 링크"

#: views/emails/new-comment.php:74 views/emails/update-comment.php:61
msgid "Comment:"
msgstr "댓글:"

#: views/emails/new-message.php:47
msgid "Message Created By"
msgstr "메시지 작성자"

#: views/emails/new-project.php:20
msgid "Project Created By"
msgstr "프로젝트 생성자"

#: views/emails/new-project.php:29
#, php-format
msgid "You are assigned to a new project \"%s\" by %s."
msgstr "\"%s\"이(가) %s에 의해 새 프로젝트가 할당되었습니다."

#: views/emails/new-project.php:30 views/emails/update-project.php:30
msgid "You can see the project by going here:"
msgstr "여기에서 프로젝트 진행 상황을 볼 수 있습니다:"

#: views/emails/new-task.php:24
msgid "New task has been assigned to you"
msgstr "당신에게 새로운 작업이 할당되었습니다"

#: views/emails/new-task.php:30
msgid "Created By"
msgstr "작성자"

#: views/emails/update-project.php:20
msgid "Project Updated By"
msgstr "프로젝트 업데이트 한 사람"

#: views/emails/update-project.php:29
#, php-format
msgid "You are assigned to a project update \"%s\" by %s."
msgstr "\"%s\"이(가) %s에 의해 프로젝트 업데이트가 할당되었습니다."

#: views/files/index.php:80
#, php-format
msgid "Attached to <a href=\"%s\">%s</a> by %s"
msgstr "<a href=\"%s\">%s</a>에 첨부됨. 첨부한 사람 %s"

#: views/js-templates/assign-user.php:5
msgid "Assign User"
msgstr "사용자 할당"

#: views/js-templates/assign-user.php:34 views/js-templates/task-single.php:107
msgid "No Man’s Sky"
msgstr "No Man’s Sky"

#: views/js-templates/list-comment-form.php:35
#: views/js-templates/task-comment-form.php:35
msgid "Add New Comment"
msgstr "새 댓글 추가"

#: views/js-templates/list-comments.php:3 views/task/single.php:10
msgid "Discuss this task list"
msgstr "이 작업 목록 토론"

#: views/js-templates/new-task-form.php:51
msgid "Update Task"
msgstr "작업 업데이트"

#: views/js-templates/task-comments.php:3 views/task/task-single.php:22
msgid "Discuss this task"
msgstr "이 작업에 대해 토론"

#: views/js-templates/task-description.php:2
#: views/js-templates/task-description.php:5
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: views/js-templates/task-single.php:62
msgid "Make public"
msgstr "공개로 설정"

#: views/js-templates/task-single.php:63
msgid "Make private"
msgstr "비공개로 설정"

#: views/js-templates/task-single.php:64
msgid "Edit Task Title"
msgstr "작업 제목 편집"

#: views/js-templates/task-single.php:126
#: views/js-templates/task-single.php:132
#: views/js-templates/task-single.php:152
msgid "Edit Task Description"
msgstr "작업 설명 편집"

#: views/js-templates/task-single.php:180
msgid "Update Description"
msgstr "업데이트 설명"

#: views/js-templates/task-single.php:193
msgid "Shift+Enter for line break"
msgstr "줄 바꿈 Shift+Enter"

#: views/js-templates/tasks.php:3
msgid "Incomplete Tasks"
msgstr "완료되지 않은 작업"

#: views/js-templates/tasks.php:91 views/js-templates/tasks.php:182
#: views/js-templates/tasks.php:308 views/js-templates/tasks.php:381
msgid "More Tasks"
msgstr "더 많은 작업"

#: views/js-templates/tasks.php:98
msgid "Completed Tasks"
msgstr "완료된 작업"

#: views/js-templates/tasks.php:179 views/js-templates/tasks.php:379
msgid "No completed tasks."
msgstr "완료된 작업이 없습니다."

#: views/js-templates/todo-list-single.php:29
#: views/js-templates/todo-list.php:14
msgid "Edit this List"
msgstr "이 목록 편집"

#: views/js-templates/todo-list-single.php:30
#: views/js-templates/todo-list.php:15
msgid "Delete this List"
msgstr "이 목록 삭제"

#: views/js-templates/todo-lists-drop-down.php:5
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#: views/js-templates/todo-lists-drop-down.php:31
msgid "Select Task List"
msgstr "작업 목록 선택"

#: views/message/index.php:33
msgid "Discussion List"
msgstr "토론 목록"

#: views/message/index.php:53
#, php-format
msgid "By %s on %s"
msgstr "By %s on %s"

#: views/message/index.php:61
msgid "Delete this message"
msgstr "이 메시지 삭제"

#: views/message/index.php:61
msgid "Are you sure to delete this message?"
msgstr "이 메시지를 삭제하시겠습니까?"

#: views/message/single.php:7
msgid "Error: Message not found"
msgstr "오류:메시지를 찾을 수 없습니다"

#: views/message/single.php:12 views/task/task-single.php:7
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "이 페이지에 액세스 할 수 있는 권한이 없습니다."

#: views/message/single.php:47
msgid "No comments found."
msgstr "댓글이 없습니다."

#: views/milestone/index.php:54
msgid "Late Milestones"
msgstr "지난 마일스톤"

#: views/milestone/index.php:66
msgid "Upcoming Milestones"
msgstr "다가오는 마일스톤"

#: views/milestone/index.php:78
msgid "Completed Milestones"
msgstr "완료된 마일스톤"

#: views/project/header.php:7
msgid "Error: Project not found"
msgstr "오류:프로젝트를 찾을 수 없습니다"

#: views/project/header.php:12
msgid "Error: Permission denied"
msgstr "오류:사용 권한이 거부됨"

#: views/project/header.php:52 views/project/index.php:170
msgid "Create a new user"
msgstr "새 사용자 생성"

#: views/project/index.php:55
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: views/project/index.php:74
#, php-format
msgid "Active <span class=\"count\">%d</span>"
msgstr "활동 <span class=\"count\">%d</span>"

#: views/project/index.php:78
#, php-format
msgid "Completed <span class=\"count\">%d</span>"
msgstr "완료 <span class=\"count\">%d</span>"

#: views/project/index.php:106
msgctxt "Single project status"
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: views/project/index.php:166
msgid "Start a new project"
msgstr "새 프로젝트 시작"

#: views/project/overview.php:39
msgid "Last 30 days"
msgstr "최근 30일"

#: views/project/overview.php:43 views/project/overview.php:77
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: views/project/overview.php:53
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Project Manager"
msgstr "WP Project Manager"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wordpress.org/plugins/wedevs-project-manager/"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/wedevs-project-manager/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"WordPress Project Management plugin. Manage your projects and tasks, get "
"things done."
msgstr ""
"WordPress Project Management 플러그인. 프로젝트 및 작업을 손쉽게 관리할 수 있"
"습니다."

#. Author of the plugin/theme
msgid "Tareq Hasan"
msgstr "타레크 하산(Tareq Hasan)"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://tareq.co"
msgstr "https://tareq.co"
